睇醫生唔好上連登

你估個個都係怪醫秦博士
死左人搵邊個負責

小病可以去下藥房/街診, 富貴少少咪睇私家
有緊急需要就CALL 3條9睇A&E

上網搵醫生仲要搵中醫